垃圾地鐵/火車凍少少就唔開冷氣

熱撚到出晒汗 又迫又多人

佢話你大可以唔搭

有D會開暖氣，焗撚死

焗住覆你